我地到底應唔應該比d警察離開警署

發夢見到大家比d 警察放飯，咁我地包圍有咩意義。